[大鑊有片]譚耀宗話民意會逆轉 民意真係轉緊

等埋其他人轉黃

睇標題嚇一嚇,雖然知民意走向

1124廢老準備8點正投票，大家早啲去投票

班賤種狗周街搜人
着校服學生又搜 西裝友又搜 連遊客區鬼佬都搜
民意唔逆轉就假

依個係淺藍俾d資訊呃左姐
其他果d要食下tg，警棍打，捉佢地入臭格
先會有可能改

民意逆轉係會有不過唔會存在喺我哋呢邊囉今時今日個政府咁嘅處理手法都可以有人由反政府變成支持，我都無話可說